又多咗班276聰明牛喇！

既然落到嚟呢啲位，唔劏埋你班聰明（自以為）牛勢係假啦，等劏啦。